點解呼吸聲絕無意義

尋日同fd深夜吹水
佢話我呼吸聲好撚大

你咪答佢囉呼吸好過你鳩up，完

之後連friend都冇得做

屌你老母搞到我手動呼吸

唔知喎不嬲都用開無限

唔知市價

哭泣聲呢

手動呼吸 取回身體自主權

因為他不會扭轉歸西的心意

因為夢似是失去收結一首詩